2019年日本動畫 秋番

PSYCHO-PASS 3
有預感會做爛

有咩必睇

LM

就咁一睇

Z/X Code Reunion 一定睇 、 勁多女

加埋XL 上司

食戟之靈

XL上司

Madhouse + IG

低分少女2
愛麗絲
地雷醬

fGOpp3

あひるの空

花牌情緣
仲以為以後都睇唔到

aikatsu

祖國神作碧藍航線

得刀劍 7影帝 我英 有興趣
有冇咩特別作可以擴闊我眼光

beastars

嘩屌！我仲以為係日本添

我地大日本正版動畫碧藍幻想都係十月

屌唔係問題
但係提出理據好無

咁真係恭喜你
照你既邏輯秋番冇睇既價值，唔洗睇
希望你季季都屌曬佢